This is a test project
1. Ich habe den ssh Schlüssel im Bitbucket Account eingetragen
2. Ich habe `git init` im Projektordner ausgeführt
3. Ich habe in Bitbucket mein Projekt importiert
4. Dateien geändert, dann `git commit -am [Hier nachricht eingetragen]`
5. git push -u origin master
